花園好似穩定返了

唔覺

我是花園學派，你是甚麼教派來的

係撚

佢係動物花園維穩pr